說個笑話阿仙奴

22場不敗？

樓主又想燈

阿古狗又想燈

勁撚到

樓主

屌...

樓主燈撚夠未呀

點做到

你出少句聲啦

笑完未

30秒就燈到

勁🙆🏻‍♂️🙆🏻‍♂️

屌, 話口未完

樓主想燈晒全世界？

屌你老母

阿古路點睇利曼

說個笑話

利記球迷阿古路

再黎ok?

屌你 場場都中

你檢討下啦垃圾，係又燈唔係又燈

駛5駛咁搶口

牙路 我dllm

多謝牙路賜燈

阿記球遊迷阿古路

我個過關靠你了

樓主on9過港父

我相信假波了

樓主又準備出招

樓主會唔會再下一城 燈到再追和

真笑話

樓主ho ball

牙路

要留quota喺雙紅會，潛水先

咪燈

喂牙

咪撚燈啦

屌你老母啊

屌你樓主燈神